[有圖]琴晚發夢收到份修改後既武力通例

話說今朝見到有人話黑警改左武力通例 突然就諗返起琴晚周公報夢俾左份咁既野我
以家仲有小小記憶就幫大家打返份野出黎俾大家睇下啦

p.s.藍字係修改後

唔止警棍係低殺傷力武器
連橡膠彈 布袋彈 水炮車通通都變左低殺傷力武器
咁除左實彈仲有咩係中高殺傷力武器呢

你點知的

p牌推唔到

話左周公報夢囉

推

推唔到阿

推
Btw good morning sir

推, morning sir

推！！

你點睇到的

9月30先改

索性改晒做無殺傷力武器算把啦

morning Sir

對準政權 全民公投實行雙普選

咁我宣布除左殺警都係低武力

你點影的

乜仲有人理你地有力無力咩，除gear 隻揪啦dllm

Push

九龍塘 罷工大集會
tg:

和理非活動要人，
一陣1300 九龍塘又一城
宜早不宜遲
Bu cityu 齊集九龍塘

支援中槍少年，九龍區大圍紅磡既人一定要出黎九龍塘
逼爆又一城

we connect
九龍塘未放過催淚彈

不要問太多

屌 推

推呀

Pish

不如改埋實彈冇殺傷力屌你老母

推 多謝周公報夢

有撚用咩，交把槍出黎啦

點解可以話改就改？

push

九龍塘又一城1點啊

軍政府已露形

根本一步步為屠城合理化，咁落去一定會重演64，而我地會付出沉重生命代價...

推 死黑警 麻包袋

記者會問爆佢 dllm可以自己話改就改？

屌你老母想再64？

有無修改前版本做對比？

好賤啊

樓主最後一個回覆係喺good morning sir之前
即係樓主喺有人講完good morning sir之後就潛咗水

唔通真係？

講返重點啦
唔捉鬼 有人洩密唔好咩

sor 周公話無

真，未見過咁on9幫對家捉鬼

仆街

雖然黑警實會俾到理由改 但係大家都推大力小小俾多d人知啦

其實權力上又真係佢話改就改

你啱，推

Thank you sir，推

推呀

721 811 831 新屋嶺 被自殺 10.1開實彈

有無修改前，同搵議員

Yes, Sir

pish

幫你推下啦

咁啱果日定早兩日有外國記者話收到風話可以使用最高武力之前就改呢份嘢??

通例係咪指引？ 有個愛國律師講過通例唔係法例

特權階級

PUSH

痴線軍政府

傻撚左

有冇未改果張

番工唔跟SOP/code of conduct都炒得，不過全港得popo唔洗守高層包哂

記者出手， 但問撚完都冇用， 要上國際線

推推推

幾時會引入機關槍，地對空導彈做低殺傷力武器？

係佢地自己嘅守則 咁改係幫佢地打官司用 之後又可以加強武力

咁最高武力咪核彈

Dllm 雷射筆就高殺傷力 你地d武器就低殺傷力
你地班仆街冚家剷啊

yes sir sorry sir thank you sir

9.29有義士重傷昏迷失蹤
10.1有兩個義士危殆緊

唔好忘記929失禁昏迷同幾位不醒人事手足仲失蹤緊

點睇到再講 真嘅話唔該記者嘈爆佢老母

咁市民係咪可以用

可能佢就係鬼呢

咁監警會有咩用？
獨立調查委員會都冇用啦
警察犯法可以改例

推上國際
布袋彈都叫低殺傷
屌你老母
我地D係亳冇殺傷力啊

On9

呢個要推

立法會廢埋

我話係就係

無法了 只有人治

back up

軍政府

大家記得back up

有害氣體無害.jpg

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為
【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

fact check咗係真就send俾蘋果

ピシャリ

阿sir我想問，你地白色恐佈係味好嚴重？

好嘢 想打死所有香港人 進行人口清洗

推上國際

Morning Sir!Thank you sir!

武器 工具

有無英文版

改撚埋唔撚洗show証,尻up都得啦

A general order has the force of law; it is an offense punishable by court martial or lesser military court to disobey one.

wiki 寫有法律效力， 即可用來告上法庭？

言語上對抗應對方法係吹雞
黑人問號.JPG

可以話改就改架咩

推爆佢

而家香港係一個誰大誰惡誰正確既時代

改前呢

有冇手足比埋改前做對比

比美帝知道
黑警遲早真槍都係低殺傷力
Twitter 呀！

推唔郁都要推呀！

正仆街！

改哂佢阿笨

實彈都只係中，無高殺傷力武器到實彈係咁出既時候，就改實彈係低殺傷力武器，因為未出機關槍

警狗死全家

黑警死全家 屌你老母

tui

垃圾警隊

Thank You Sir

就黎隨地吐痰都可以開槍

good morning sir!

推啊個龍門搬到咁？

來來來

推呀 dklm

樓主交槍出黎未

遮、豬咀、口罩、觀星筆就大殺傷力武器

幫手推

係咪火箭炮先係高殺傷力？

你點有的

推呀diu

示威者: 長遮=最高殺傷力

good morning sir

推啊，仆佢個街犯咗法先改法律，陷家鏟啦

支那01 都話布袋彈及橡膠子彈會致命呀
低殺傷力武器dllm!!!

Yes sir, 我dllm唔該

冇公開過，任狗改

多啲人見到

手足，情況嚴峻，我係各大社交平台甚至TG各大公海Channel完全見唔到我地一陣1點記招！請各位手足幫手Spread我地有記招呢個message出去好唔好？🙏🙏🙏😭😭😭

by民間記者會

路過，好奇望下。大家都望下。

Thanks Sir!

我屌你老母班賤種狗

黑警全家生癌七孔流血

推畀記者知

推佢老母

食飯時間要爭取多啲人睇到

殺警都係最低武力啊

推啊 通例任你改 各區任我玩

屌！！！要推上國際啊
遲d 殺左人都可以改例係合法殺人啦！！

DLLM 話改就改
推啊

話改就改 惡撚到呢

咁算唔算有預諜？

係酷刑/虐殺同非法處理屍體

*預謀

軍政府呀！

Fact checked 9月30日出

[行動post] 10月6日 6區黨鐵商場和你Shop

求手足幫推

死黑警！

推到有記者問

推唔郁都照推
Push
Push
Push

有冇份 修改前 對比下

藍字應該就係新加？

譯做英文文宜呀

thank you sir

遲下出實彈都係低殺傷力武器

想po twitter
有冇翻譯版or link可以retweet

推！

咁你既見解係？

屌佢老母死黑警 食撚屎啦屌！

....

Dllm你話改就改 不如改哂做無殺傷力啦

議員 twitter

Morning Sir

推撚爆佢

推女

幫推

殲滅恐怖份子！
人人有責！

擊潰恐怖組織！
十萬火急！

推倒極權政府！
刻不容緩！

二十九章早幾年記者要求公開 警隊拒絕咗
網上好似得內部流出咗幾頁 可以google下
利申 早幾個月search 21章諗住練定撚狗嘅時候 打錯左29

推唔到

條備註=你講哂

DLLM 可以話改就改？

咁落去美國出兵

合法咁打壓人民

Good morning sir

…唉算啦
同毅進仔玩文字遊戲呢個諗法本身就有問題
就算寫到明白紙黑字都好, D狗識字咩?
邊個仲會跟?
D狗犯錯, 仲有咩人可以制裁佢地?

尤其是過左尋日
出得來抗爭
就要預左食對面既最高武力

BTW
MON PO狗, 係話緊你呀
DLLM軍政府
等著全港大清算你地班廢閪啦
死黑警

痴撚線 中意點改就點改
重組警隊

幫你推

係咪fc唔到 唔想炒車

琴日手足嗰一棍有幾相當可能引致他人死亡或嚴重受傷啊

所以如果再有刀手應該要開槍？

S

Er,推一推先，Er

可以話改就改？

C

我的朋友即是...

睇通例都捉？
（雖然應該無狗睇

我愛香港警察

可能要出炸彈先叫做高殺傷力武器

因為係通例 屬內部指引 唔屬於香港法例 無須經立法會處理 所以通例一定會有寫住通例只供參考 要視乎實際環境黎帶頭盔

高殺傷力武器： 坦克

高殺傷力武器係咪坦克

黑警死全家！

唔正面衝突，鶳私到無人敢做致權打手

真係有人理會警方講咩咩？認真？

屌

清訓左幾耐？記者會有咩用？

無殺傷力武器：火箭炮
以後係咪黑警犯法就可以改法例呀dllmch

有無變更前個版本睇下

Thank you sir

推
班狗咩都做得出
勇武抖下plz
轉打游擊
最緊要係見到有手足比人禁撚住
唔好放棄佢呀
佢冇制服 冇編號 冇委任證
我撚知你係狗呀 上去救人呀唔該

遲d係咪都開槍

唔怪得尋日係咁開實彈

死警死全家

721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

屌你老母死黑警

低殺傷力武器 = 警察隨時喜歡用就用

就嚟開真槍都係最低武力嫁啦

Pushhhhhh

推推

一定要推！無法無天

推爆佢老母

屌 理得佢
改器改佢都係咁野落黎
根本已經係冇分別
得閒鬧佢地既話不如拎鬧佢地既時間去做下運動
下次打撚死佢地好過啦

推啊啊啊

掟比solomon yue

推比記者睇

其實改同唔改有咩分別，根本就係爛仔一班

D

記者朋友

你點知的

推

diu啊

你點影的？

推！
咁大個人都想推卸負責 肉酸到

廢青sir

核彈以外都係最低武力

推！！！

屌啦星推到爆

afternoon Sir

但係尋晚，盧副總統記招話：無修改過武力使用指引喎？
佢比林大總統架空左，份指引改左都無人通知佢？

嘩屌 第二章終於曝光

diu

Hi 想要原版嘅朋友

可能以後亂過馬路都可以開槍

推到三萬黑警死全家

試下講。
香港人，企出黎
取代
香港人，加油

推啊

推上國際戰線

世界第一垃圾

Good afternoon sir ！
Thank you sir ！

佢地會話示威者既雷射筆就係高殺傷力武器，但點三八槍就係低殺傷力武器，乜野都可以俾佢地扭曲

推呀
唔該要畀多d人睇到!!!!

Diu

班毅進仔撚會睇咩

屌你老母，你搞到阿sir手指反甲隨時都係嚴重傷害，就開槍辣低你啦

核彈都冇人理

幾時出ga?

10月1前定後？

想知司法覆核禁止佢改 同撤銷三個月內既改動有冇得諗

呢個版本冇提到橡膠彈布袋彈
應該即係歸埋入去槍械？
新果個將佢地從槍械區分出嚟仲要放上一格，而致命攻擊嘅定義又寬鬆咗
一來為開實彈開咗綠燈
二來可以更輕易去選擇射防暴彈
亦解釋到點解929同101嘅彈藥數字高咗咁多，橡膠彈數甚至直迫催淚彈
101可能係為新警例試水溫，未來可能甚至會掃射實彈大家真係要小心d

你點拎到的

佢地係將做緊既軍政府，一步一步表面化

點解改例冇人推